我問你阿媽喺邊呀 咩呀?

你阿媽喺邊呀?

唔緊要囉 報999囉

好驚呀